溫馨提示 - 最近買餸或者出街食飯唔好要豬肉

而家中國單豬瘟真係唔講得笑
台灣為防止疫情傳入，而家更係將違例將中國豬肉食品帶入境嘅旅客罰款大幅調高到20萬台幣
得香港仲係on99咁街市買餸或者出街食飯餐廳豬肉來源九成都係中國
保障屋企人健康，唔好買中國豬

九成屈我哋祖國

又出嚟鳩嗡

要買就買外國豬肉，價錢唔係貴好多

你咪繼續食d病豬死豬, 我就無你咁安心
Humans currently cannot contract ASF. However the head of the Russian epidemiology service, chief state sanitary doctor Gennady Onishchenko, has warned that pig physiology is close to human physiology, and that future mutations of the virus may therefore become dangerous to human beings too.

丹麥豬

估下"中國免治豬肉"係咩肉

唔洗擔心，其實果啲唔係豬肉

巨無霸呢

非洲豬瘟殺埋身！支那自今年8月首次證實遼寧爆發豬瘟後，疫情在全國蔓延，連鄰近香港的廣東省昨亦淪陷，珠海香洲區一家屠宰場昨確診非洲豬瘟疫情，附近區域全面封鎖，同時來自湖南等的四家供港豬場亦暫停豬隻供港。《蘋果》記者昨晚直擊涉事珠海豬瘟屠宰場，據稱病死豬來自佛山高明。有防疫人員透露，周日已發現死豬，周一開始停運停售，當局昨才通報疫情，被指有遲報疫情之嫌。香港業界擔憂疫情若持續爆發，將影響供應，供港豬肉價格恐會上漲。

新界豬

荒謬

聖誕買隻火雞返黎食半年

食䦕日本豬